今晚後 係咪可以考慮登報講黑警惡行

都唔使一個個清算
呢班警犬同恐怖份子都無分別
同極權軍政府有得比
差別係香港人有大量資金同技術眾籌登報
班狗想玩咁大 咪同下佢地玩
有無得諗

推 單純想知可行性
好想有日見到班狗仔狗女移唔到民
硬食大灣區嘅日子
我相信會有

除咗支那有咩國家會咁對市民
作為一個國際中心嘅死黑狗毆打市民
都算史無前例 我都真係幾想幫班狗仔狗女開創國際先例

最重要係依個
「好想有日見到班狗仔狗女移唔到民
硬食大灣區嘅日子」

好

淨係唔show pass直接話自己係警察已經
如果依家係無左冒警罪我諗下次示威制服就係黑背心

想問有無邊個國家嘅狗可以咁玩
警察通例

警犬唔只有情緒。。。
直頭係情緒病

佢後半段叫人隻抽添呀

外國報都要

做好文宣屌鳩班仆街冚家鏟

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階邊個同政府對話邊個就係鬼！

唔好啊 打贏佢佢有得claim 工傷咖
又有病假放 可以比佢出街摸下啲妹妹
咁唔得咖

我無嘢講
支持攬炒巴
要課金出聲

支！持！搞！

有冇人總結下？
大大小小都唔能夠放過

即可課金

提議
參考藍絲搵仔GP, 佢地打算將我地手足嘅相公開出來
我地都可以分兩部分upload上blockchain反擊, 永久保存, 永久鞭屍
1. 犯法, 犯警例, 施暴嘅警犬相同片放上去
2. 犯法, 偷影相, 施暴嘅藍絲相同片放上去
比較簡單嘅可以用DTUBE

另外, 請大家幫手一齊疏理今日77受傷嘅手足, 被捕嘅手足有幾多位
將相關嘅相同片save低落電腦, 以備文宣同追究

我無野講

係真係似精神有問題

有無得各方人仕影或多或少大頭相加大字報通街派通街貼？

可以用3M啲超能噴膠快閃咁痴街招 派就唔好啦 太慢
遍地開花 記得唔好痴去人地仔仔女女啲學校門口